匯豐一百蚊紙全部偽鈔黎？

今個月已經第四次存錢入銀行(利申匯豐櫃員機)
每次都係自己匯豐一百蚊就彈返出黎！
入十次都唔收今個月第四次第四張！

匯豐自己都唔收自己出既銀紙

係都唔定

你手上個d係姐